同女仔傾計可以有咩話題...

鍾意左公司一個女同事
收到風佢冇拍拖
想識人可以有咩話題傾?

同路人，求教

同佢係舊公司同事tim

從身邊D野講起 唔好咁快想查人家宅
傾耐左佢自然會分享

試吓除褲，可能會有轉機

sex

買下嘢請同事食，再另外買啲正嘢畀佢食

轉去差館?

留名學野

幾時破處

同佢討論吓康德哲學
或者比較吓理想國篇同資本論

探索生命起源

問下佢有無做ptgf

留意下佢鍾意咩先啦

喱個可以試下

好難留意因爲唔同部門

送女性專用果D優惠卷 話屋企人唔要 問佢啱唔啱用